[聖誕題]假如馬利亞既聖靈懷孕出現係香港

如果你係聖約瑟(馬利亞丈夫)
你會點揀？

相信佢，真係聖靈感動呀
唔信佢，女人係雞係公廁

推呀推